好傷心 點解自己完全冇朋友

明明自己努力同人搭話
但係冇人想理我
開學到呢定仲係自己一個食飯
自己一個上堂
點解
其實正常人都應該有fd
但係我唔係

我做你朋友

除咗搭話，有冇問人一唔一齊食飯？

你真係需要多啦A夢你

你的樣子如何 你的日子也必如何

我明 所以Quit撚咗

想同你地做朋友

巴打邊間學校
睇下可唔可以做個朋友

Me2

一個人食飯先好

你hku定CU

屌日日都有呢D post既 煩唔煩呀 你老母你地開呢D post既gp埋一堆已經一大班fd啦

我唔想

垃圾cu仔

lm

唉

定多傾2句
講多幾句都失禮佢

其實上到大學大家都係咁

扮yo只係想搵飯腳 不如自己食

開學到而家都係自己一個人食飯摺lib
垃圾cu毒拎上